其實張國榮值唔值瘋狂吹奏

無意冒犯
佢啲電影 睇左兩眼 歌聽過兩次 唔啱我
充其量佢都係一個比較出色既藝人
係咪因為佢死得早 無乜犯錯
加埋留低既作品都唔錯 所以年年比人吹奏
但係佢其實值唔值上神台

無意冒犯 理性討論

留名睇老屎忽用年紀達鳩我

利申90後

值
利申:90後

諗下呢D巨星唔係去得早逐個投共有幾撚悲哀

只係一個食煙愛國既死基佬
但死得早比人吹奏

連登仔雙重標準

係架啦, 明明成日話食煙死全家, 屌柒死基佬, 奶共落地獄
哥哥做齊晒但因為唱過下歌又死左就唔屌得

唔同時代 有唔同潮流啫
果陣08年高登仔重愛國啦

其實明星投共有咩問題

譚詠麒麟愛國, 比連登仔狂屌
食煙死基佬愛國, 比連登仔懷念

睇完霸王別姬再答

駁唔到

基我無乜意見，的確唔太普遍

但連食煙都可以屌，

都唔諗諗下人地咩年代

用而家1822歲全民無煙既準則代入80年代既人

旭仔呢類比較難明既戲你可能唔明白佢好戲既程度。

你可以試下由鎗王或者異度空間呢兩套入手先

無人做得比佢好
明知殺人係錯但又好enjoy果種矛盾內心戲
真係影帝level

仲有唱歌 哥哥啲低/中音加感情又係一絕
樓主試下聽明星呢首歌
依家有乜男歌手可以唱到果種落幕

又有人反了

樓主係咪睇開K POP 所以已經對廣東話麻木左

理性討論 一黎就起撚哂鋼

參考劉華嗰幾套大陸戲